有冇sfu撚？

報咗sfu有埋offer而家可以排上堂嗰schedule，噤我仲使唔使upload DSE成績

sfu?

西門菲莎大學（英语：Simon Fraser University，縮寫： SFU）

當然唔駛
上gosfu reg 科啦

Ok thx